唔開心會做D咩

訓覺

食麥當勞

上連登

聽啲催淚歌大大力喊一場
然後會開心兩三日

大嗌

聽密封罩

捽睾丸